唔想返工，成日被呀頭同事笑我單身狗

個呀頭成日笑鳩我處男乜乜柒柒
跟住d女同事又笑埋一份
成日奚落我唔識人情世故，細心體貼
我屌你老母 我屌撚過閪洗唔洗同你申報呀
毒撚唔識social對住班八婆慘過比狗屌

利申，a1. 做緊濕尻sell屎仔

好彩做IT單身狗
唔識social好正常